【網上食熱狗】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1 jor

1左

光頭佬

雲加橙

1jor-3-

=.=

Yes, u屌女就緊係係1囝

牛奶配食熱狗

食熱狗

The five Arsenal wonderkids who failed to live up to the hype under Arsene Wenger

Fran Merida
Arturo Lupoli
David Bentley
Jeremie Aliadiere
Jermaine Pennant

Nelson唔知續唔續 得番年半約 差佢未續約

我實咬撚死班死熱狗

喂又話唔JER-3-

情不自禁，sor

又食熱狗,好飽

Arsenal plans for pre-season revealed as Gunners plot return to Asia in place of Chelsea

The Gunners are set to return to Asia in the summer of 2018

Arsenal are set to sign a deal to take part in the 2018 International Champions Cup according to reports in Singapore.

The Gunners are one of three European sides in contention to travel to the south east Asian city-state to take part in the tournament.

Last year, Chelsea represented the Premier League in the pres-season friendly cup staged at the Singapore National Stadium. The Blues lost both of their games as they came up against Bayern Munich and Inter.

Dates for the 2018 edition of the competition are still to be confirmed but Arsenal are said to be in advanced talks with Catalyst Media Group and Relevant Sport, the organisers of the International Champions Cup in Singapore, according to local outlet TODAYOnline.

一定係老母教出黎

屌死佢

又新加坡，黎唔黎香港？

這個MK哥哥很有
不用害羞
問他拿個一兩萬就好了

呢個盃有撩我公司贊助
不過D老闆唔係好想sponsor sports

問我

熱狗仆街死

第一題問六四
第二題問文革
第三題問三反五反
第四題問大躍進
第五題問毛澤東執政前宣揚既理念

第六題問劉曉波

OG究識黎

吊你老尾-_-"

有無手足食過女明星 想試

連mk 子都要俾og 答到破產

食過妹豬,典牙

齊陰

me

想食貝貝

邊撚個貝貝

蔡思貝？

牙達

食達哥

達哥牙

達哥

牙宜係四球女神
但未食過，唔好屈

吊哂你地=_="

牙奶同mk子玩意大利統一史同蒙古統一史既話實玩到mk囝破產

牙球話女神係攞黎崇拜 唔會食

我食朱千雪

sor記錯咗
唔係4球食過，係你食過

千雪應該有錢都食唔到

達哥？

正

想屌牙玥 鞋抽咗少少不過把聲同body夠淫

教你
對男人用拳頭 對女人則用愛

窮撚玩物，造福人群

想屌牙里

都係迷贊既手足清楚我

4球子食開貓女女

冰個迷辣殺

hoball

又貼圖.

DLLM你有冇公德心架

4球日日whatsapp dou send pei ngo

Benevento, who are nine points adrift at the bottom of Serie A, have made attempts to sign former Arsenal midfielders Samir Nasri and Alex Song, both 30, on free transfers. (Sky Italia - in Italian)

簽埋愛不愛比份工佢啦

欣宜已經係極限，呢個鳩骨都斷呀

牙宜個種係健康既肥
肥得黎係靚，亦都有線條美
條豬閪貓女就擺明係痴肥暴飲暴食啦

我未聽過人條鳩有骨....
4球子海狗黎？

究識

係，真係驚hi一hi佢粒lin都刺激到佢爆血管

狗有鳩骨,好似係

一直以黎都硬過骨，所以叫開佢做鳩骨

軟骨

碌鳩識轉彎

軟骨硬過骨骼
真正嘅屌死女

鳩軟骨

收工

牙球無謂益d豬閪

識講野添

太耐冇用鈣化症啊？

岩，都係肥妹仔最完美

無改錯名

速成

唔怪得比人叫大陸仔，原來真既

千雪BB真人都好正

( Show Blocked User - Now網上銷售部 )

又好砌又唔太肥

嚇撚死以為咩黎

喂有無咁細膽啊

咁大個人打字都唔識

上面隻廣告狗仲要打錯字

睇波，點先最睇？

咩係最睇呀？

仲要紅色大字 驚死人睇唔到

俾人扑左喇喎,快到

咁快bam左 連囝

毒撚係咁架啦

唔識就學，你出世識字？

連仔mon阿狗post

大陸狗用速成倉頡啦屌

630再出現就bam 連囝好波

多謝630

連仔BAM左630 我迷連了

岩牙 佢真係巧能煩

迷連黨

連囝好波

又迷連

小學正常都會教啦=.=

我中學先學,但真正識打係玩ONLINE GAME屌人果陣

我熱

勇武

openvanilla咁出名大陸囝都唔識裝，不如買返windows機啦

果時真係講 屌你老x 因為個母字唔識打

想問MAC有無語音輸入-3-

用mac無打過中文 btw我係用筆劃

試到打到為止呀

打龍族DIU 9 KIT9 EC9

吾系有siri咩，有siri應該都可以架…

SIRI: 屌你老母咁簡單都要問我

兩下fn咪係囉

大陸囝唔識用MACBOOK又要買APPLE,SIU4

同佢啲同胞一樣 買iphone嚟we7 only

唔得架 打到果陣人地離左隊off埋line無得屌

...幾千蚊萬零蚊仲要諗

以前玩信長要打字打得好快

咁你識打一次下次就識打架啦

吊你咩…我由year 3話想買macbook到依家都買唔起

唔信你問下其他手足，我真係講左好多年

Me too 牙 依家有得買都係因為之前部野虧咗

部野用到幾年 抵返哂喎

買啦，final cut pro真係好好用 剪片一流

唉

我部垃圾Fujitsu都用左5年幾，依家仲開到ai黎畫野，真係倍感安慰

Mbp13夠做啦

果刻屌唔到果下老母會唔撚舒服
以前識撚咩叫霸氣咩

我部toshiba兩年已經收皮 又重打機又熱
其實你部野轉隻ssd已經快好多了

仲用緊2012

諗緊pro 定air pro 貴好多

轉左啦，死左一次HDD, 換左隻256GB SSD之後快左好多，但部野d specs真係過哂期 玩fm18要較到低畫質先順

會剪片一定要pro

返學型呀威呀巴閉呀做下ppt上連登既咪買air，平d又輕d，不過粒粒mon

大陸囝就係要呢D

佢利迷 我老死來 爆閘扮熱狗

仲有依家pro個apple logo唔識發光，冇得威

其實唔係engine, survey design個啲應該air都夠用 個陣學cad見到人哋用air lag到傻仔咁

文書輕咪air 但你預舊電會好快脹 兩年到要換

MACBOOK PRO型巧多

$$$$$$$$$$$$$

識發光真心屌打

每日睇你們出post，我都好羨慕，你們又令仔令女，仲用APPLE，又有錢，朋友有多，整天討論一D好似好能勁的東西，是但跌舊野都值我幾個月的人工，我讀書少，又系鄉下來的，冇見過咩世面，所以我只能默默咁睇著你們出既post，時不時比個嬲嬲，有時間自己也發發，貼D 9up野（知自己無咩好講），咁就可以扮曬熟咁。

剪片唔多唔少都要用AE, Air開AE既話你想死

但又無太空灰

Mbp 用家揮手

rich
仲成日扮窮毒撚手足

部mbp以家封緊塵

信普狗真係

Me ifandog 牙

...........信

有冇手腳用緊apple watch 買2定3好

禾地apple吊打三叔

APPLE好波
幾時贊助我廠

Ip ipad mbp airport extreme

你條女also ipad, ture fans

IPHONE
IPAD
MBP
APPLEWATCH
APPLE T APPLE
BACKPACK

Ip ipad mbp
準備入airpods apple watch

未用過apple野
巧貴

你返工未

原來e+ d後生咁樣識人架...

未=.=

最冇用一定係apple watch 好地地有隻gshock/casio 唔戴

U 先醉rich、5 洗do

一於貼佢上黎啦，咁仆街

G持

想做返文職？

洗完牙 有番自信

5g牙

是...
戶口嗰10000m夠我過世了

返五日，可遲到早走，一半時間上連登，唔體力勞動，30 分鐘返放工

返工你就知咩事 特別做tech

琴晚先問完佢=.=

依排好揾定lo
過埋年有班人就開始揾工
就難揾了

我都想做,人工最好有返100K一個月

佢想過完年搵

Me 廢青50k 夠了

叫包皮跟你, 你公司唔係請人咩？

我都想紋身

禾幫你cow咗佢

個個都諗住過完年搵，過完年就難搵了

返炮台山巧遠，唔岩佢牙

阿狗都你手足要搵工架咩

炮台山近我牙

無飯開都要做嫁啦

U 人中之龍請唔起

做老闆

最多咪食老綜

跟隊

仲要拎埋公屋

Ho ball

我可以幫手做痴線毒撚

邊忽龍牙

咁我做打鳩你嗰個

依家好傷心 安慰咗禾先啦

我介紹姐姐你識拉

阿po 手足除左me個個人中龍鳳

你先係人中之龍

大戰果日要去女朋友屋企食團年飯

同世伯一齊屌波

佢係人中之皇
龍鳳都係動物黎,又撚阿狗手足了

介紹埋

呢啲淨係睇樣既女仔 唔要都罷啦

不過你唔洗返工，廢青時段可以制衡班股票狗同人生winner

我又識 ok

U 人中之神

咁你出糧俾佢

唔開名喇

清者自ching

典解禾咁樣衰
想針了

一係睇樣一係睇錢架啦

邊位手畜想sick姐姐牙

求介紹一份可以瘋狂食女嘅工

做空少

做路狗/sp 風隻狗

機師

空少唔係通常都基佬黎既咩

你有錢就乜都得

佢話食女,無話自己唔係基佬

普子請me日日陪你king樓king股ok?

扮基囉

唔養大陸狗

有無錢先

U 高層請返me,就差唔多

支持阿迷子們食熱狗

窮矮毒柒肥悶靜臭

仲有$11.8

洗唔洗咁串我

做乜形容我

子普係狗

yes

以前試過比個女同學當面話你咁樣衰，我唔會鐘意你，雖然我都唔鐘意佢，但都sad左一排

錯ac
sor

起碼無話你樣衰

你都唔係中意個女仔

仲要係最黑人憎既芝娃娃

U坐房, U先係高層

包皮成日錯ac
好煩

位都冇，企係度做野咋

兜腳踢死佢了

屌囡下屬緊係企係度

食屎啦，輸家訴下苦都唔比

希望小妹大個咗可以好似ching咁食多啲女

人地講反話想溝你牙

係度吠吠吠，煩撚到

PS4 買pro好定slim好

好羨慕你地貢多女

你自己唔敢去馬怪邊個？

做被動個方 比女cow未仲過癮....

Mertesacker: "Mesut wants us to go forward together. He wants to win titles with us & get back into the CL. He's been so influential for us...and him committing is really positive for us. He wants to have a big influence on our game and implement what we stand for." #Arsenal #AFC

Slim 夠玩

你啱

成年剩係同我講過呢一句，唔會啦
係你就話姐

吊你老母牙

Reports suggest Aaron Ramsey has been offered a new £250,000-a-week contract, alongside the Arsenal captaincy.

Well deserved if true. I've said about a thousand on this platform, Rambo deserves to be Arsenal captain. He will lead by example and become a legend of the club.

好

咁多手足好似你咁型咩

lm等睇高薪廢物

不甘笑到最後

佢最多都係副隊 太子先係真隊長牙

250k

有幾多手足會似狄狄仔

緊係買pro啦

不過佢都唔係隊長格
牛奶係

不過如果ching 咁有米部電視係4k mon
咁pro 又真係靚好多嘅

no ar, 46" lg ja, not true 4k tv

主要打mon hunt, 但無乜時間
買pro會唔會誇張左d

屌你係咪玩野牙
禾地股神ching 屋企點會冇4k 電視

我藍係醒就續啦 已經幫你趕走埋山狗

隊長不了

4k but not uhd

雙契做正副隊長
好合理

值唔值咁貴認真
普巴都係20萬

Me,仲用緊大牛龜

禾覺得slim 已經好夠玩

'Icardi leaving Inter, Sarri to join Arsenal'

Mauro Icardi will make a big money move away from Inter at the end of the season, while Napoli boss Maurizio Sarri will replace Arsene Wenger at Arsenal, agent Federico Pastorello has told Tuttosport.

On9 先唔買pro

屌岩收工睇一睇個市...

Ok me on9

一星期玩一兩日ja

咩見正苦工要係咁sell自己咩？

問足3條類似咁既問題

而家都110k
之前張狗傾續約,阿狗都肯比180k
英人難求

普巴下張約應該都過300k

我廠大把英人幻幻

500k啦

@查子

無時間唔好玩啦咁

買完俾我玩is ok

船頭驚鬼船尾驚賊，抵死

雲加

仲有無quota 續牛奶咁搞

好想睇雙契佔中

你地未比人拒絕過，唔明架喇

賣埋你應該有

就係有先知道收埋係心冇用

佢地茅做過兵點會明

隔黎 firm 咁唔小心

慢慢玩都得掛

仆街啊 藍斯250K 牛奶仲要減底薪
公平咩

入三球就250k
咁辛洛高咪300k?

屌你老母又變 MK 互含

yes u

屌得好！

路狗

普狗正pk

我先係 做地盤

地盤真男人

屌啲錢又唔係你俾
一陣好似禾仔咁賣走左唔好喊呀

Me 以前男校
一開始入 U 真係好易比人收兵

大判fatfat

怕唔怕買返黎玩兩玩就唔玩
放係到又厭阻掟呀

張溫布萊食熱狗劵終於寄嚟酒店!

唔會掛....有時間會同d frd fifa下，雖然唔勁

禾仔賣左點解要喊

rich

我一得閒就會玩fifa

坐熱狗 side
勇

我都想去睇

著阿狗波衫去，會唔會比人打

難搵飛，又平呀

35鎊

贏波先除外套

熱狗 wembley 啲飛好易買
不過你自己小心

因住啲狗咬親你呀巴打

成班手足叫春左幾日喎

新聞見

而家歐霸作客場地情況係咁
唔知下星期會用咩人踢呢
凍到咁

英超一月轉會視窗已經結束好幾天了，但由此產生的餘波還在繼續。比如，前英超MVP馬列斯還在失聯中。
在一月轉會截止日，曼城出價6500萬英鎊求購馬列斯，但李斯特城拒不放人，這讓球員很不開心。他一心想要離開藍狐，甚至一月底已第二次遞交轉會申請。在又一次離隊失敗後，馬列斯便鬧起了情緒。
《每日郵報》透露，馬列斯自從轉會截止日後，就玩起了失蹤（第7天），甚至李斯特城依然不清楚他是否會在本週二歸隊訓練。目前李斯特城正在緊急聯繫馬列斯的經紀人，希望勸說他趕緊歸隊。
很顯然，馬列斯此舉讓李斯特城方面焦頭爛額，而曼城也準備趁機再次挖角馬列斯。《太陽報》透露，曼城將利用本週末和李斯特城交手的機會，再次和李斯特城方面商談馬列斯的轉會事宜。哥迪奧拿打算在今年夏天，再次求購馬列斯。

Cls

有性格 跟沙皮狗咁玩

Hospitals near wembley stadium:

唔怪得爺爺唔要佢

5巧亂泥牙

李城玩左佢3次

出到65m 都唔比走梗係人都癲

認真唔係反藍斯 比錢續到藍斯 多個人用都ok
牛奶 呢半季 真係唔差 藍斯都加2倍人工
反而 牛奶仲要減底薪 好心咪撚咁小家
當初我都覺得牛奶減底薪係ok
但你其他人個個加1倍有突 咪撚慳個50k啦

阿狗大勝既話
我驚個位巴打真係十條命都唔夠

驚系咩 熱狗都怕

咪係，要減咪減沙加細梅呢啲垃圾囉
唔好搞班真阿

你坐人地看台喎

雙拳難敵四手呀

收皮啦 賣啦屌你老母 世三宜家都係攞緊呢個人工炸

但係 transfer window deadline 先 bid
話李城錯既人姐係話大會 bid 我地啲 players 一定要放
佢宜家失聯仲仆街過 song

好似話晨早已經bid過

坐人地看台就... 無野啦
我都唔夠打了 1個打100個

感情渣

理性上快啲走

其實唔係話佢一路都想走咩？
早早放走佢就唔駛貢煩
飲水簡迪果啲有得走係佢無得走

上年 summer 冇大會 bid 高價
李城一早講左 winter 唔放

仲要熱狗玩開MMA既

250K + 牛奶份新約 除2

平均分俾雙契 咁就差唔多

是勇者不必怕...

成場波阿狗入波唔敢嗌
輸波坐定定
所有反應都相反

前年有 不過玩鳩YAYA

呢個真
咁就差唔多

之前睇好似話有應承過比佢走

佢夏天自己去左叩門不過柒左

Manchester City made their first approach for Riyad Mahrez two weeks ago, giving Leicester time to identify a replacement. Mahrez knows this and is determined to express his dissatisfaction at Leicester blocking a move. [RMC Sport]

Pep on Mahrez: "We tried to do it in the summertime, we tried to do it now, but like summer, they locked the door and we can go to the summer and holidays. It was not possible. With Laporte yes, with the other one no. We are going to see what happens in the summer."

冇 mahrez leicester 下半季點踢
佢上年 hea 踢今年好啲又叫走
傾唔啱價直情失蹤
好冇品

大家一人十幾萬鎊
差唔多

發覺上水好多大6妹都幾靚女

圖

其他人比走 玩左人三次
邊個無品 雲加都應承法比 比佢走
費蛇 C7都係留多年比走
who problem 落場無HEA踢

Sane 傷左先話買
65M 係最後幾日先 bid
球會角度未有 replacement / 唔啱價就唔賣㗎啦
有約在身就要踢
而家 miss training miss match
仲仆街過山狗

Keown: "I remember when Arsène arrived I told him I was quite disappointed he had come to the club because Rioch had been playing me regularly. "If you do for me what you did for Rioch, then you will play."he told me. "Oh, and another thing, go & see Dein about a new contract..."

Martin Keown: "Patrick Vieira's debut back in '96 at home to Sheffield Wednesday was something else. He played one outstanding crossfield pass and I realised he was special very quickly." #AFC #Arsenal

影唔到，行太快

留多3年啦

渣ga

應承啱價會放
李城一直都話 90M
球員有約在身就要踢啦
咁既専業操守有咩球會敢買
淨間疤一 bid
佢又消失一個禮拜唔肯踢

Arsenal are in talks with Ainsley Maitland-Niles over a new deal following his impressive performances this season, sources close to the club have told ESPN FC.

Maitland-Niles has more than 18 months to run on his current deal, but Arsenal want to secure his future and reward him for his progress with a new long-term contract.

The 20-year-old made his first-team debut in December 2014, when he became Arsenal's second-youngest player to feature in the Champions League by coming off the bench against Galatasaray.

He made his first Premier League start for Arsenal against West Ham United in December and he has made five starts with four appearances as a substitute in the league this season.

Maitland-Niles was used in an unfamiliar left-back role during the busy Christmas period due to injuries to Nacho Monreal and Sead Kolasinac, and he excelled in games against West Ham, Liverpool and Chelsea.

Arsenal boss Arsene Wenger thinks highly of Maitland-Niles, who has been with the club since he was 9.

He has represented England at various youth levels, from the under-17 team to the under-21 team. He was part of the under-20 squad that won the World Cup in June.

原來630比人bam左

老野又準備摧毀一個大好青年了

好似話李城應承左佢打完歐聯佢隨時可以走，
點知而家撚鳩佢

好波(ho ball)
( )

藍斯呢件野值250k?
180k都比多啦大佬

場場入3球就值250k

180k都比多啦 英人唔洗比飽飯佢食
用黎塞位架炸
奶除外

Ramshit 今年勁㗎

真理

傷左四分一季

贊？

藍斯250k 真係不了

但不得不提第一個fa靠佢 但心理關口160k

藍斯覺得佢可以出國 做到世界級b2b
而且佢agent覺得阿狗太遲同佢談判續約
所以開口叫價咁高都唔奇

同埋上年個fa

16 PL 6g6a 呀
同埋有佢水貨勁啲

其實搵到隻勁防中拍佢或者奶做核心都好
但唔該踢足哂一季1314 in form先

1314 個 form 去左疤啦

250k
人地利馬都係2x k

佢私底下好憎山狗 覺得有山狗係度阻礙佢既踢法
或者山狗走左佢會發揮好d

更衣室同山狗鬧交添

According to James Olley in the Evening Standard, Arsenal’s injury worries ahead of the Sp*rs game this weekend are receding.

It had been thought that Petr Cech’s calf injury would keep him out of the team for the Wembley showdown, but the report suggests he will be available with the club ‘optimistic’ about his availability.

Nacho Monreal, forced off at half-time during the 5-1 win over Everton with sickness, has recovered sufficiently to take part, while Danny Welbeck could be set for his first involvement since mid-January after he picked up a knock in the defeat to Bournemouth.

Arsene Wenger is expected to revert to a back three for an away game, with Monreal slotting in alongside Shkodran Mustafi and Laurent Koscielny.

私底下你都知
咁多個傳失波，佢又真係比山狗屌得最勁嗰個既

都係個句 藍斯要拿揑好後上既時間
咁樣真係做到林伯特

你用利馬未打起未續約仲要法甲個價黎比

同埋 唔好一踢起有態 就大腿傷

鬧交都知你係唔係踢阿仙奴一隊

唔係我講

27歲了
踢落仲係新仔咁
佢係間唔中有表現,但係250k真係太誇
踢到完整一季唔傷+穩定表現先講

又343呀？咪啦

其實我係雲加

阿狗青訓特色
牛禾藍都係咁

其實 343 個 expected conceded goal 係低啲
當然 433 攻好啲

343準備試拿卡錫

我寧願睇全攻
343攻不銳守不穩
唔岩鳩猜
中堅唔識用波
閘又唔識落底
中場又唔夠硬淨

99連

屌牙 alderweireld 復出

中場用藍沙等於冇防守

熱狗最鐘意對阿狗先復出

藍斯續約吧

之前睇d可靠既阿狗sources講過

後上都係要先「後」再「上」，佢唔係玩前插變咗玩前鋒就不了

唔只藍沙,而家冇中場識守

其實 K6 + mustafi 兩個用波幾好

Elneny

永遠唔出腳既男人

到時咪又係跪係雲爺爺面前

梅屎敢用波,但係太老定,間唔中傳返個波比人,d長波又唔準
k6都係麻麻

認真獌狗已經表現左 踢2個中場 唔夠熱狗搶
唔該雲加 點都放三個中場 前面放美羊跑就算

跪地慶祝

熱狗？黃洋達都收左皮啦仲熱

上半季主場贏熱狗都係踢343
瘋狂放長波真空個中場
等佢地搶都冇得搶
呢招掂
同埋放長波可以攻山齊士個邊

呢到D手足唔踢343

講真要出 iwobi

Iwobi Auba MK
————ozil———
—xhaka wilshere—
Back 4 + check

OR

———auba———
——ozil mk———
Mon xhaka elneny wilshere/ramsey bellerin
———k6 mus———

When defend elneny drops to become 3CB

羊出佢

盧卡斯加盟首操 勢出鬥打吡

【體育】盧卡斯洛迪古斯上周以2500萬鎊身價加盟熱刺，短暫休息後日前終參與加盟後的首課操練，或可於周末對阿仙奴時出賽。

盧卡斯洛迪古斯（Lucas Moura）自加盟以來，一直因私人理由向球會請假，所以對曼聯及利物浦的兩場大戰都悉數缺陣，不過這支倫敦球會終於傳來好消息，這名25歲巴西翼鋒終在周二現身熱刺訓練場。

在操練中，盧卡斯與拉美拿進行單對單的練習，然後前者又和穆沙施素高、奧里亞一起作傳球練習。雖然盧卡斯名氣甚大，但領隊普捷天奴早前曾強調過，盧卡斯近年在舊東家巴黎聖日耳門上陣機會銳減，所以希望大家給予時間讓他適應新球隊。

然而，外界仍然期待盧卡斯為熱刺披甲的一刻；雖然熱刺周三英足盃主場迎戰紐波特郡，不過據悉盧卡斯在這項盃賽沒有參賽資格，之後可以期待的比賽，就是周末舉行的北倫敦打吡，盧卡斯面對阿仙奴上演地標戰，一定話題性十足。

Lucas vs monreal/kolasinac

踢到佢地半場都過唔到is ok

急不及待想守死Lucas了

Eriksen long ball.. son/lucas... goalll

Eddie Nketiah hat-trick vs Everton U23s

Lucas一般料姐

只係濕水欖核

未過半場刀射得入就抵輸啦

咁我正式屌你老母

Henrikh Mkhitaryan played a 'big factor' in Arsenal move, says Pierre Emerick-Aubameyang

"It's like [being reunited with] a brother, a good friend," Aubameyang told the Arsenal Weekly Podcast. "We played together in the past and I'm really happy to see him again.

"He called me a few times, he asked, 'Will you come or not?' I said, 'First you have to tell me if you sign or not'.

"He told me all was done and of course it was a big factor in coming here.

"We understand each other on and off the pitch, that's why it's easier on the pitch

"[The fans] have to be happy [to see us together], we will do our best of course, like we did in the past."

急不及待想紅鳩班死熱狗了

Petr Cech, Nacho Monreal and Danny Welbeck are all set to be available for this weekend's game against Tottenham. [@JamesOlley] #afc

留名等bin

阿狗最忌有自信

假阿黎
有friend子先黎尖襟粗

自信等於假阿

我地信嘅唔係個別球員，
而係雲加

今季作客成績差到咁 都仲可以咁有自信
溫布萊只有係盃賽先對阿有加成嫁咋

黑b不了

真阿confirmed

夢遺

又踢半場

中場無得搶架喇, 鬥攻啦

鬥攻熱狗會慘敗

鬥攻死撚硬
Park the bus + counter attack la

鬥攻啦，10:9/11:12咁都得

支持鬥攻 爆佢老味

鬥攻，熱狗會慘敗

依條防線守鬼到

如果佢地投降唔出kane，
我地可以考慮唔出2B大抄佢地

勉為其難食熱狗

隱守突擊既前提係...
我阿...

話說好似冇見過會然JG

希望熱狗三線崩盤

Confidence level so high after the transfer window

Yaya
敵機要求加到375k 普巴要求400k

岩岩幫左你叫佢上水

大羊家

屈g到

山狗500k,馬騮起碼800k啦

On9
連利撚主場都係入兩粒
阿狗哪來的自信

人呢

死咗

因為冇禾冇山

Elneny

Very happy to be on the ‘January Player of the Month’ list. This is the result of hard work and great effort in the recent period. I always do my best to develop for my team and fans.
#Gunners 💪🏼
#Arsenal ❤❤

呢個真
根本成隊獌狗最值得有全隊最高人工就係迪基亞

上次都係山入

RIP

今次羊

埃及真阿來

得罪爺爺既下場

唔講咁多

今次我地都係主場

叫左同佢回應左未兩回事喎清

重注拿卡錫

重注主其他客其他就夠了

咁佢人呢

搏冇出退飛？

重注禾脾啦

比狗屌死左啦應該
呢排係公海咁撚搶口

黑哨喇
唔黑根本贏唔到熱

阿狗永遠都係被黑果隊

未必，我地有熱狗殺手我子.....

諗番起rvp比疤狗黑

熱狗自從轉打mma之後就黑到仆街

李城奪冠果年季尾
對轟算唔算係mma代表作

李城個冠軍應該係我廠的

利狗酸到

係 我記得卡頓堡爆料

女權

又食熱狗-.-

勉為其難

tvb😓

考試 巧京

歐霸盃對手，瑞典球隊奧斯特辛斯的主場情況

周末佢地有場瑞典盃，盛傳球會以免費飛為招徠，邀請球迷一齊鏟雪以便比賽可以進行

假若天氣情況仍然惡劣的話，下周中的歐霸賽事或許有機會延期舉行
（關於奧斯特辛斯的分析將於下周初發放，敬請留意）

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

唔洗踢益阿狗

叫佢自動退出未算囉

地熱系統都冇

講得好

兩回合都喺酋長球場踢囉

取消佢地資格啦

支持

體育】曼聯翼鋒阿歷斯山齊士逃稅罪成，被判入獄16個月，但能以錢代牢。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）涉嫌在2012至13年效力西甲勁旅巴塞隆拿期間，就其個人肖像權收入逃稅達89萬鎊，被西班牙當局檢控。

去年1月，山神就曾透過視像通話「出庭」作供，而且認罪，被判入獄16個月，不過他跟當局達成協議，會交回所欠的89萬鎊稅款，以及付出利息，以避免牢獄之災。

西班牙近年致力打擊西甲球星的逃稅問題，巴塞隆拿球王美斯在2016年亦逃稅罪成，被判入獄21個月，而剛離開巴塞的中堅馬斯真蘭奴亦被判入獄1年，不過二人認罪後，同樣以錢代牢。

至於皇家馬德里的基斯坦奴朗拿度同樣被控逃稅，金額高達1300萬鎊，但他堅決否認控罪，案件仍然在審理當中。

牙朗1300

C朗點會入冊，有馬德里政府撐腰

有無pro

【體育】哈特斯菲爾德於英足盃重賽順利晉級，第5圈將會硬撼曼聯，領隊華拿不諱言，下仗鬥紅魔時，逼不得已下可能會不斷向阿歷斯山齊士作出犯規。

哈特斯菲爾德周二加時擊敗英冠的伯明翰，成功躋身英格蘭足總盃第5圈，對手將會是曼聯。領隊華拿表示：「每場勝仗都可以增強氣勢，並且加強信心。下一圈能夠主場鬥曼聯，我們十分高興。（不過，）第5圈從來都不會令己隊分心；那不只屬於一班球員，而是屬於所有球迷及整個城市的盛事。」

事實上，哈軍上周才於英超賽場與紅魔交過手，早前由阿仙奴轉投紅魔的智利翼鋒阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）亦有上陣，而據統計，當時哈軍球員總共侵犯了山神多達7次。

對於今次再鬥紅魔，球隊面對山神將會採取甚麼策略，華拿就指：「若然他屆時落場比賽，我們將會嘗試防守他——這表示，若然他的速度太快，我們將要侵犯他。我們並不喜歡這麼做，但這（犯規）總是會發生，因為他是一名頂級球員。」

真 依d三流球會不配打我廠

【體育】曾與奧巴美揚在多蒙特當隊友的根度簡直言，奧巴美揚轉會前製造出的鬧劇對球隊及一班球隊都帶來困擾，影響表現。

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在剛關閉的冬季轉會窗正式由多蒙特加盟阿仙奴，但在過去大半年，有關這名加蓬前鋒的轉會消息及各種負面新聞老是常出現。其前蜜蜂兵團隊友、現時效力曼城的中場根度簡（Ilkay Gündogan）亦幫理不幫親，坦言奧巴美揚的行為影響球隊。

27歲的根度簡接受《圖片報》訪問時表示：「我不知道，我自己能否這樣（像奧巴美揚般）做。要在德甲取得成功，很需要安寧；這件事肯定沒有為球隊的表現帶來正面影響。身為一個球員，你看到事情這樣發展，每天都看到報章的負面消息，那造成負擔。」

2016年夏天歐國盃決賽周展開之前，根度簡以約2000萬鎊轉投曼城，成為哥迪奧拿入主曼城後首名簽入的新兵，但對比起奧巴美揚的轉會，根度簡當日離開多蒙特就低調得多。

聽講u 好勁
好想比你carry

9c9

arsfabregas4

加jor
不過好似無手畜打

西班牙真係窮撚到

羅實係proclub山狗

屌牙
我藍fifa升到86

山狗做唔做到場均一球牙

掛住我牙？

你篇文就死左

好想比你carry

班狗閪只會話你捉住一場半場講

矛人？ 無咗630了就無哂人9up

Ho ball, 迷基never die

唔係呀

打緊fifa season炒緊人

正一畜生

法國無左930就茅晒人

630

手足買哂花未

唔送牙

沈大師揾到碼頭未 個公屋妹

諗住送菊花比男朋友

唔買，貴到仆街，最平要1000蚊先有

食譚仔算了
4送米線加 白肉 豬耳 雞翼
情人節食豪d

成千蚊 狗也不屌

你依家就食咁豪，第時你就知味道了

2條友pro

冇錢

冇囡

第時叫埋凍飲就 了

又話阿迷手畜好多人生然家
有女有錢

南記算了

Rich

到時就成班手足影啲高級餐廳相上黎

我ok 牙
你打any
禾當升人仔

果個係梨

no any la

諗住係樓下公園摘d花算

都ok

想要

+1

皇馬fans路過

一路以來都係奧燒fans ,今年佢遲遲未續約個陣有ff過佢會返皇馬再度出發

不過而家見到奧燒係阿仙奴過得咁快樂，我都好鄧佢開心 而家阿仙奴算唔算係圍住佢黎踢？

另外小弟由03年開始聽到阿仙奴呢隊波，一直覺得呢隊波好年青好有活力 而且雲加可以限米煮限飯都算唔話得

近排你地又簽到美羊同mk ,希望呢兩位新血可以幫阿仙奴復興，再係歐聯賽場努力

join next pro match

一早買左花

阿仙奴唔算圍住奧燒踢啦

個日同屋企人食團年飯

我好專一，不了

仲未諗同條女食乜

總之就雲加好波啦

發明情人節個個要死全家，世世代代男為奴女為娼，死後直落十八層地獄，比人䂳骨揚灰永不超生，屌佢老母

咁都好d 個陣見佢係皇馬踢到70分鐘好似斷咗氣咁款 而家佢既體能有無好咗？

教個件無活力唔年青個下仆街呢

場均一球

熱刺爭冠果場MMA 真係痴線

聽過一個阿記fd講過，當時起新球場既開支真係搞到阿仙奴條cash flow唔掂

羅寶

好似跑動長期隊中頭三

你同佢扑野唔用套送d椰菜花比佢咪算

阿皇友好 齊抗630

who is 630

熱狗續到核心球員又起緊球場...

630返生？

明明聽我曼清講無鬥心又hea - -

有呀
雖然個樣睇落好頹

享狗

係，當年無錢個十年佢真係好大犧牲同貢獻，但近兩年有返少少錢洗既時候反而回哂塘

班人勁鐘意屈人hea

商業化情人節果條友比狗屌骨灰！世代做中國人！

個十年唔會反

有鬥心...離隊...go mu la diu

好鐘意屈山狗勤力添

伸手要波係幾勤力

又同鍠狗互含
究竟有幾多鍠妓雜種

奧燒老啦 成29歲 跑撚得郁咩
邊似得我曼29歲山神有氣有力有鬥心牙

你妓愛雜種

梗係唔係

條撚樣舊名係6點半呻吟，成鳩日係皇post吹捧學界水準既賓周馬，我都係頂佢唔順先少咗去皇post

好似你條女愛黑鬼咁

尋日先阿皇友好=.=

GUNDOGAN CRITICISES AUBAMEYANG

Manchester City midfielder Ilkay Gundogan has criticised Pierre-Emerick Aubameyang for how he went about getting his move from Borussia Dortmund to Arsenal.

When asked if it was now fashionable to force your way out after the exits of Aubameyang and Ousmane Dembele, Gundogan told SportBild: “I don’t know if I could have done it like Auba did.

“At that time I was also criticised for my open wishes to change from BVB. I understood the reaction of the fans a bit. But I only wanted to be honest and always gave everything for the club.”

jer夠未...

下場我要停一停
再下場join返
羅寶訓未

我仲好撚憎獌狗

靴里拉涉打假波勢上庭受審

【體育】英國《太陽報》獨家報道，曼聯中場安達靴里拉7年前效力薩拉戈薩時涉嫌打假波案件將會重開，預料當地法院今夏開審，包括靴里拉在內的30多名球員屆時將要出庭作供。

現時效力英超勁旅曼聯的中場安達靴里拉（Ander Herrera），過去曾效力薩拉戈薩，球隊在2010/11球季的最後一輪西甲聯賽以2:1擊敗利雲特，最終靠這3分成功護級，保留西甲席位。不過，有指利雲特總監、教練及球員當時收受約86萬鎊賄款，故意放水予薩拉戈薩。

有關當局於2015年1月展開調查，惟調查去年夏天一度中止。不過，當年「代替」薩拉戈薩降班的拉科魯尼亞，接受傳媒查詢時確認，球會早前聯同檢察官及其他球會高層提出上訴，要求有關當局重開調查。據了解，華倫西亞區域法院將於今個夏天就案件提堂。據當地一間電台指，案件正式開審後，當日有份參與該場比賽的33名球員，全部會被傳召上庭作供。

傳聞球會當日分兩次將總共約79萬鎊匯入靴里拉的戶口，經他將款項轉成現金，最終送到利雲特球員手上。消息傳出後，靴里拉當時已公開發表聲明，強烈否認指控，指自己光明正大，若有需要將願意出庭作供。

阿羊係仆街
但係唔好講到自己唔係咁

ok

獨過山狗
不過入球率完勝
場均2球

佢突登續完約先走等毛毛唔洗一蚊都冇

嚇撚死以為630

根度簡係幾好既

咁我以後唔出聲

我餐飯呢你老母

連登熱狗主席柒公首度開腔回應熱狗茅波插水事件

出黎食熱狗喇

道高一尺,魔高一丈

睇你同jg幾時有空

胸你老母，上次約好左你條撚樣星期日貼我講以為今日先星期六

山狗做吾到場均射10球

但係大廚子做到

上次唔計

禾pro club好廢-.-

我立即屌你老母！

仲有一個禮拜
20歲仔好想試下出pool

我20歲都未拍過拖

牙瓏火力全開

ptgf

Me too

go shoot

( Show Blocked User - MarcoPierreWhite )
小型迷普嚟

屌又得我同你拍住上 -,-

cow 4女

發惡夢了

台灣又震

2隊都紅衫白褲點睇

Xhaka吊打all

唔驚啦，不嬲都係咁

打無雙了
聽晚繼續牙羅寶

岩岩諗住join

可以打多1-2場

羅寶好勁
完全carry me

兩個？

巧

係唔係曼德拉效應，感覺上好似山狗冇踢過阿狗。

攞fa cup都記憶猶新啦

我岩岩先完 聽晚join

屌你連狗無撚野呀del sp post

好戇鳩

我記得雲加有攞過歐聯

係

無記錯雲加係咪講過之前咁多年都唔肯洗錢係因為要儲錢嚟起火星球場？

？

做多咗啦....

whatever la，幾時請我食飯

過埋年啦
拿我淨喺請得起頹飯

last

屌牙冇得招Sp
會員伊禾比末日

Photo: Alex Iwobi models Nigeria’s World Cup kit at its release today. [@RyanJayBailey] 🇳🇬 #afc

其實好事嚟

England unveil their home and away World Cup kits.

Photos: The scene outside Östersund Airport in Sweden, where Arsenal are due to arrive for their Europa League tie next week. [@MattCritchley1] #afc

禾發覺呢到D手足個個都成功人士
要jump了

...

再見我的初戀跟你一起也不枉

Sad

人生

有咩咁 sad
抵撚死

岩

你話移民/外國讀書誤會甚至性格不合都話可惜
自己趕走人之後喺度貓哭老鼠無病呻吟

屌你成日jer9 me

Me 是其是 非其非

咁你同血精佬路狗一樣值得jer喎

其實我都係講左句

禾清唯一既缺點係咪太完美
唔浦,學歷高,對女友忠誠,仲要係6c

迷禾

數漏左sor

唔比食煙都唔飛？

Marco Reus is set to make his return to the Borussia Dortmund side this weekend after recovering from injury.

我唔鍾意 social 先唔浦姐
浦開啲好似 sociable 啲
不過我覺得好辛苦

死煙鏟

小妹想做禾清女朋友

屌你幾時生肺癌死

後尾我因為另一個女人戒左

比我屌兩野先

好凍 準備訓教上九半

最憎人食煙 死mk

走堂啦

你蒲唔蒲都冇㗎啦
不如蒲

你係想蒲都無得蒲

收鳩皮

呢個真

屌你咁mean都有

Me too
已經搵到

屌你聽日全日tutor , midterm 冇得走

恭喜你
有目標有女
仲有fifa技巧
唉

遲下悶 / 冇得出又用 tinder 搵囡含啦

你仲細 時間長左好多野都會變good luck手足

禾清好賤

香港定英國先
香港既話一定比人摸哂
比人執過屍都幾大機會

Mk

Yes 路狗就係人版

呢到所有巴打都係禾清d玩具

唔好稔喇
當冇發生過好過

問題係會吾會介意？

係香港蒲得都預左雞味濃郁，差在同你一齊之後仲有冇搞三搞四

系

講事實

一雙玉臂千人枕

我忍吾住問佢 佢一開始話連錫刀冇 依家又話有

難聽啲講句 啲女落得club都預咗俾人摷㗎啦

佢肯之後乖乖地就由佢啦，自己又唔係咩純情小孩子，要求咁多咩

同你講就係姐，我夠成日話自己A0啦

Thx bro

無食...

關我咩事==

抹左佢啦，大陸妹唔好放太多野落去

你自己都成日搞三搞四
佢宜家乖你理得佢以前點

xd

=3=對住我扮純情我會好開心㗎

自己都玩開仲想要求人地冇玩開

後面果句唔同意牙

失業中..

Toby Alderweireld and Danny Rose could make their return from injuries when Tottenham host Newport in an FA Cup fourth-round replay.

full team打阿狗

上到床咪知囉，識得主動夾對腳上你腰到知咩事啦

呢個世界個個都寬己嚴人嫁啦

Arsenal FC @Arsenal

Arsenal through and through - @Ains_7's journey has been 12 years in the making 👊

Under-9s ➡️ First team

#WeAreTheArsenal 🔴

比人屌過咪比人屌過囉

Hk ar duh

越大越樣衰

咁之前件大陸妹呢？
又飛左？

件希臘仔會唔會覺得上左賊船？

買返黎冇杯仔/外借機會，只踢埋堆u23比賽

一次過cow嘅，後來香港嗰個得手就斷咗大陸嗰個

甸尼舉中指唔洗罰

Diu le lo mo- -

要睇佢有冇可能前過holding/Chambers

I know that feel bro

不過到左我地呢d年紀都好正常

Oh之前冇上水冇追到post

我唔會唔開心架喎，我極限係冇落過仔同冇比人屌過屎忽

咁比人吊過 我都唔會唔開心 唔通搵過處女咩 26-27 仲係處 肯定豬閪黎

好坦白講，我呢種人、你比個處女乖乖女我咪又係嫌人乜都唔識，又悶又冇情趣

🤔🤔

比個處你又覺得人地技術唔好

但比人屌過cfood ho dirty

都係既 所以我都未試過 成日覺得條女會好痛

死mk 你有矛吊過人cfood

No我有潔癖

✋🏻我都冇試過

想試呢度好多手足肯幫你

不了

我指我做1定0牙

連仔ban lun哂d 招sp post

2&b以後典搵食

你不如問下條女仲同ex做緊sp介唔介意啦清

不如問下條女同幾個連登手足做緊SP介唔介意

屌你問埋啲劉若智先問既問題

同同個 ex 做緊 SP 有咩分別
MK 妺同 SP 風有玩過既機率幾高下

識玩緊係搶住做中間啦

#THFC: Vorm (C), Aurier, Alderweireld, Foyth, Rose, Wanyama, Winks, Sissoko, Lamela, Son, Llorente. #COYS

又要玩多7年先飛？

Ok thx wo ching

低能仔

Going home anyone fifa / mon hunt

就訓

Fifa ok

Wo ching要幾耐返到

下個街口

呢句真

play wt

痴撚線

本年度最強笑話

我地系hk 依家3點半la ching

屌你老母

你Show對腿黎j下先啦

daifulo said play ah
u dou cant sleep la

Me mo jor ps4 la-3-

nei tiu nui dim ah
btw hi ah so im wor ji ah

底褲佬仲唔上水我落街買嘢食先

屌你老母底褲佬唔撚等你
落街食貴價烏冬

有排
可能要叫返 630 先推到

我認真訓吾到了 可以king天光

你地訓未/-\

可以陪你癲多陣，我幫緊隻衰狗疏毛

禾有時差

🆕 TRANSFER CENTRE 🆕

The latest news and rumours as Chelsea "keep tabs" on Real Madrid star Marco Asensio and Man Utd put a £115m price tag on David de Gea 👉 skysports.tv/qE38hv

未

西班牙人，幼幼，點會賣
仲要講緊呢件堅勁

所以有時大話係要講的 可以免卻一啲不必要的煩惱

加返密先

凖備開new post

【-6足球 vs MMA】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXIV

喊哂出黎咪好